# README #

Para ver funcionando este proyecto correctamente seguir los siguientes pasos:
1- Conectarse a http://10.131.137.179:3000/ Buscar alguna palabra (la cual encontrará todas las palabras que contengan esa palabra que se está buscando, con un comodín a ambos lados. Decidimos hacerlo así para encontrar un poco más de coincidencias y verificar que estuviera funcionando el wordcount).